是悲晚 香煎牛仔骨 配 芝士脆皮腸一條

好食

見到都悲涼

冇菜？

不美

狗兜咁款

is

條腸

不嬲都話印仔食狗飯

點解可以咁早食飯

唔食菜師

好味

珍惜

成碟牛仔骨零零舍舍擺一條芝士腸上去做乜鳩

一條腸咁少邊夠食

萬綠叢中一點紅

準備上路

牛仔骨去邊度買

狗也不屌

國安法殺到黎
香港九龍新界無得避

定仔仲未知咩事已經被抓走

點解唔氣炸

我保護定彩

我會好好保護內子 遲啲再見了

我奶乾淨定延對脾